喂BTOB出小分隊BTOB BLUE喎😯

出左好耐啦

Dllm 咩叫第二張專輯啊

Sor9ry, 舊年先開始留意BTOB